短衫長褲 vs 長衫短褲

面對呢d乍暖還寒既天氣
著短衫長褲定長衫短褲

短衫長褲
長衫短褲

唔撚著衫

覺得著長衫短褲好柒

you唔識串you唔識串

男：短衫長褲

女：長衫短褲

但我覺得長衫短褲會暖d

好似猩猩